# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-19 22:03-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: kevinhlau/settings.py:125 kevinhlau/settings/base.py:125
msgid "English"
msgstr ""

#: kevinhlau/settings.py:126 kevinhlau/settings/base.py:126
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

#: wedding/templates/wedding/accomodations.html:5
#: wedding/templates/wedding/base.html:57
msgid "Accomodations"
msgstr "住宿"

#: wedding/templates/wedding/base.html:50
#: wedding/templates/wedding/base.html:69
#: wedding/templates/wedding/index.html:60
msgid "Kevin and Melissa"
msgstr "劉家曦和張予南"

#: wedding/templates/wedding/base.html:54
#, fuzzy
#| msgid "The Wedding"
msgid "Wedding"
msgstr "婚禮信息"

#: wedding/templates/wedding/base.html:55 wedding/templates/wedding/rsvp.html:6
msgid "RSVP"
msgstr "回复"

#: wedding/templates/wedding/base.html:56
#: wedding/templates/wedding/registry.html:5
msgid "Registry"
msgstr "註冊表"

#: wedding/templates/wedding/index.html:66
msgid "Reception"
msgstr "婚禮信息"

#: wedding/templates/wedding/index.html:67
msgid "Gilbert, AZ"
msgstr ""

#: wedding/templates/wedding/registry.html:11
msgid "We just want you at our wedding!"
msgstr "我們希望你會參加我們的婚禮, 別送禮物."

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:15
msgid "First name"
msgstr "姓名"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:26
msgid "YourEmailAddress@email.com"
msgstr "電子郵件"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:29
msgid "Will you be attending?"
msgstr "能否參加"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:33
msgid "Yes"
msgstr "能"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:39
msgid "No"
msgstr "不能"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:45
msgid "Select meal option"
msgstr "菜單選擇"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:47
msgid "Chicken"
msgstr "雞"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:48
msgid "Vegetarian"
msgstr "素菜"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:53
msgid "Relationship to wedding party"
msgstr "關係婚禮聚會"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:57
msgid "I know the bride"
msgstr "認識新娘"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:63
msgid "I know the groom"
msgstr "認識新郎"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:69
msgid "I'm going with someone who knows the bride"
msgstr "認識新娘親戚朋友"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:75
msgid "I'm going with someone who knows the groom"
msgstr "認識新郎親戚朋友"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:81
msgid "Leave a comment"
msgstr "請留下意見"

#: wedding/templates/wedding/rsvp.html:85
msgid "Submit"
msgstr "发送"

#: wedding/templates/wedding/rsvp_complete.html:5
msgid "RSVP Complete"
msgstr "回复完成"

#: wedding/templates/wedding/rsvp_complete.html:10
msgid "Thank you for responding!"
msgstr "謝謝你的回复."

#: wedding/templates/wedding/rsvp_complete.html:11
msgid "Click here to return to home page."
msgstr "返回主頁."

#: wedding/views.py:14
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{day}, {month} {date}, {year}"
msgid "{day}, {month} {date}, {year}"
msgstr "{year}年{month2}月{date}日"

#~ msgid ""
#~ "At the top of our list is to have you at our wedding! But if you would "
#~ "also like to gift us something, take a look at our list on Amazon."
#~ msgstr "我們希望你會參加我們的婚禮, 別送禮物."

#~ msgid "Welcome to our page"
#~ msgstr "欢迎"
